食屎啦肥婆

身又大過人
人地坐凳個個俾張凳包住
你就包返住張凳
條頸又唔撚見埋
塊面成塊 pizza 咁撚樣
搭巴士瞓覺仲要扯鼻寒
成隻豬咁叫
去食飯又食撚晒人地啲野